我唔明，點解又要塞稅務樓，又要畀裡面做野既人自出自入

完全影響唔到個政府，咁作用係？好矛盾

同埋太少人，起唔到作用